越黎越想上大陸住

大陸好似做人簡單d咁
冇咁多假惺惺假大空
街邊食d小菜廿零蚊碟
週圍行下hea下又一日
疫情前有時上深圳行
沙頭角搭巴士去咩龍崗布吉個d
搭下地鐵去華強北老街
食完飯深圳灣行多陣過關
香港好似做咩都係錯俾人屌咁
大陸反而唔理你
各樣人各樣生活
係街見d乞兒赤身露體都唔會太大反應
其實大陸真係好爽
外省唔知
但深圳其實唔差
其實香港人真係好慘
無時無刻都起哂鋼咁
大陸唯一一樣唔好
就係地方太大
冇人理你
無時無刻都好空虛咁
死左都冇人知冇人理

即刻起行啦屌你 香港人好逼呀

咁你咪上囉屌 最好唔好返嚟

三和大把貧窮既人啦

唔送

又block多個

好行唔送

咁未返去住囉，記得唔好再返來。thx

有好有壞嘅
兩睇

你肯定冇去過支那

公道講句 你無欲無求 無打算進步

無論深圳還是剛果 都係差唔多

剛果可能仲好玩d 可以打下獵 屌河馬

wtf???

支那街邊野係真係咁嘅價，不過用地溝油機會好高

睇地區啦
我之前去寶安區返工
10蚊都有, 不過你見到都唔撚會想食

大陸每日玩全國抽獎
抽中既就送你上天 或者入院算
有留意新聞就知

Wfc
快撚d上去

唔好淨係想， 要行動
即刻上 唔上正仆街

支持！

一路好走

大陸人係真心覺得自己幸福 國家強定只係啲野唔講得？
如果係真心既我覺得都幾好 冇香港人過得咁辛苦

辛苦你了，咁你回歸香港未

上年嘅事
唔撚想去多次

你接受到搵1800一個月其實唔錯

去咗唔好返黎

你香港搵錢上去洗梗係覺得爽
2千零3千都夠租樓
但你大陸搵大陸洗 仲要深圳 其實唔易